{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063392",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "낭만장작 누룽지통닭구이"
    },
    "text": "釜山広域市水営区舞鶴路10番キル47に位置するチキン店は、オーク薪で2時間焼き上げた健康的なチキンを提供しています。 広安駅1番出口から広安市場入口の横断歩道を渡った裏道交差点に位置し、毎日午後15:30から01:00まで営業しています。 日曜日は休みです。 メニューには、おこげチキンの薪焼き、おこげ花山トンダク、おこげコーンチーズトンダク、おこげネギトンダク、おこげ玉ねぎトンダク、おこげニンニクトンダク（テイクアウト不可）、おこげカレートンダク、おこげパコーンチーズトンダク（テイクアウト不可）、チョルベンイの和え物、おにぎり、氷黄桃（氷フルーツ）、コーンチーズ（テイクアウト不可）などがあります。 丸焼きメニューの価格は20,000ウォンから25,000ウォンまで様々であり、一部のメニューはお持ち帰りができません。 チョルベンイの和え物は18,000ウォン、おにぎりは3,500ウォン、氷黄桃は4,000ウォン、氷フルーツは5,000ウォン、コーンチーズは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チキン店はどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山広域市水営区舞鶴路10番キル47に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チキン店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日午後15:30から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チキン店は日曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "チキン店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "おこげチキンの薪焼き、おこげ花山トンダク、おこげコーンチーズトンダク、おこげネギトンダク、おこげ玉ねぎトンダク、おこげニンニクトンダク（テイクアウト不可）、おこげカレートンダク、おこげパコーンチーズトンダク（テイクアウト不可）、チョルベンイの和え物、おにぎり、氷黄桃（氷フルーツ）、コーンチーズ（テイクアウト不可）などがあります。"
        },
        {
            "question": "丸焼きメニューの最低価格はいくらですか？",
            "answer": "丸焼きメニューの価格は20,000ウォンから25,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "チョルベンイの和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "チョルベンイの和え物は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの値段はいくらですか？",
            "answer": "おにぎりの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "氷黄桃の値段はいくらですか？",
            "answer": "氷黄桃の値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "氷フルーツの値段はいくらですか？",
            "answer": "氷フルーツの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーンチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーンチーズの値段は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 405
    }
}